國歌法三讀當日你會唔會出黎？

612個陣團火去左邊？

出
唔出

出黎做咩?唱歌遊行靜坐人鏈叫口號定摺紙鶴先

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

學伍公子話瀟 50萬人坐係水炮車而前？